成日話後生搞事反共，你解釋到依條片咪唔反囉

大家睇下留言